今晚攞正牌遊街 因為無車返屋企

鐘意去維園賞月又得 ，去太子食月餅又得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

賞月都被控非法集結

DLLM黑警死全家

大家今晚去邊賞月